俾返和理非出場啦好嘛

你班勇武派真係約埋去學兩個月泰拳跆拳道詠春咩都好
唔好再出來送頭啦，又俾人拉又受傷，依家開埋槍都唔駛負責，仲點打啊啊啊！！！！！

俾我呢啲懦夫幫你地頂幾個星期啦好嘛

各有各做

勇武仲有得做？

你有你道理
可以行地下勇武
反正一批和理非做完前線就自然變勇武

武裝起義 背水一戰
消滅港共 還我香江

勇武點做都無問題，反正都係差佬扮

打一棍或者推一下啲速龍，
換幾十個人傷既傷拉既拉有咩意思？

問何以戰？

自推

推

唔2Y都2M 啦，
呢個道理路飛咁衝動都明啦！！！
Sor, 畫得好樣衰